終於理解晒 be water 三個層次

就係 水 冰 氣

有見地

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

全民皆兵 打遊擊戰

be water 係俾懶人嘅籍口
水都係建基於固定體積（基本功）
冇 固定體積等於亂嚟
個size可以隨便變咩

氣化係最困難

當你係 1 毫升嘅水
我又係 1 毫升嘅水

我地合埋就係 2 毫升嘅水
但係邊個係我邊個係你

哦

你確定你嘅plan water 到無限可能性？
有體積已有限制（e.g. 今日法輪功遊行無可能喺旺角）